燒生：林鄭遞咗辭職信

支持林鄭做永續特首

令燈

fake news

btw no gay porn ?

香港民主之母唔可以亂咁辭職！！！！！！！！

永續特首 STAY CONNECTED

波台狗專用gif

即係無

咪燈LA

有種連埋任啦柒婆

林鄭千秋萬載

係咪跟咗國師條橋

淋病唯一政績

團結香港人 HKers connected each other except Carrie Lam

燒山好野

又燈

咪撚睇呢條廢柴垃圾On9老嘢啦

燒生講既野一定係相反 即係做埋下屆?

出少句聲啦屌你老母

燒生條死廢老幾時收皮

條廢老成日覺得自己看透世事

燒山點知？

支持連任

知就唔駛燈啦